覺唔覺有啲真心膠仲煩過啲5p

呢幾日睇咗幾個咩反5p post，但內容都只係好認真咁屌波台啲假膠post
點都無可能未睇過點解唔可以叫ching篇潮文啦下話
口講捍衛高登文化，但連呢啲高登月經post都好似無見過咁認真撚上身jer住晒，到底係咪真係上開高登，定還是借捍衛文化之名扮野呢

似係打手多d 借d意又賴落lihkg到

仲要一個topic開幾個post,阻9住睇其他post

Joe打手就一定有
但好明顯好多新會然當自己維護高登核心價值

首先 點解唔屌得假膠

仲有 不如你話俾我聽5p字有乜嘢營養
你覺得5p字比正統字更能夠表達意思嘅咁你咪繼續打5p字囉

講真丫 乜撚野高登文化根本唔駛理
但你冇理由拎劣幣驅逐良幣掛

同你講多句都曬氣 存在感ching

咁你咪講左囉 柒頭皮

咁你啲文化又係劣幣定良幣

小學雞到

丫同呀根本唔同發音

吖係吖
丫唔可以就咁放係句尾
丫咩 丫環定丫頭

受教

受乜撚教啊
呢度唔撚教5P啊
你游撚返出公海啦屌你老母

無人想教你呀你自己企出馬路俾車撞啦 返去吊鹽水補返啲營養啦仆街仔

朋潤月乳筒里第港耶系米廳吾萌？